[覺醒吧]男人點解要叫雞？

答：男人叫雞因為有性需要

咁何為性需要？

去到廿尾三十頭呢d年紀其實扑野扑多左都開始厭倦，慢慢追求既已經唔係單單出野個種快感，而係新鮮感，征服感，被愛感，想要一個顯示權威既平台，呢個先係完整既性需要 ！

咁叫雞可以解決性需要嗎？
咁你就要分析下叫雞比唔比到新鮮感，征服感，被愛感，顯示權威男性主權既機會。

第一新鮮感根本說無，無論係任何明買明賣嘅歡場，對方既身份係雞就係出黎比人扑何來新鮮感，有幾可可以比你搵到隻樣靚身材正又有氣質又有教養既雞？有邊次你唔係到最後因為趕時間求其揀隻就算，即使揀嗰陣覺得好正但一打開一睇就嚇撚死，但錢就比硬唯有屈就一下屌佢一鑊⋯

第二征服感，你覺得有征服感咩？所謂征服就係要贏咗左人哋，要人地付出犧牲比自己更多而都無say咁先叫征服！但你諗下，對方係雞黎架，即係任何人都屌得，你屌左佢都唔係得著左佢嘅乜嘢，雞本身就冇貞潔你屌左佢根本賺唔到佢任何乜嘢，佢個西根本身就冇價值，反而你就係俾左錢佢，你付出既係一日嘅辛勞賺既錢，你付出嘅比佢更加多，根本係你俾佢征服左⋯

第三被愛嘅感覺，唔通隻雞會愛你？依家啲雞連做戲都費事扮下愛你都唔肯，返而可能要你氹番佢希望氹得佢開心可以俾多啲service你，佢要嘅只係錢，但你要嘅佢永遠唔會俾你。睇下歡場上咁多男人沉船，俾啲雞呃結婚呃身分證呃錢係幾咁悲哀⋯

第四顯示權威嘅平台，就上面以上三點來講根本你叫雞一啲權威都冇，你以為你食緊女其實比條女食緊你，比隻雞食緊你，比隻天下最污糟嘅嘢踩住你個頭，根本連面子都無仲講權威？你可能一個月搵個幾兩萬幾蚊想得閑拎一千幾百去叫下雞唱下淫K做陣大爺，但其實隻雞個個月搵緊三五七萬不知happy過你幾多有錢過你幾多，佢哋先係老細⋯

去到尾叫隻雞得到嘅只係出野個下既爽快，完全解決唔到一套性需要，其實呢個道理好多人都明，但大家就係唔記得咗阿媽係女人，得閑就要去叫雞希望滿足到性需要，但根本就解決唔到，扑完隻雞見自己銀包又少咗錢係幾咁唏噓寂寞⋯

男人要解決性需要，就係要搵隻唔係出嚟做唔係明晚買明賣既雞出黎談下戀愛，拍下拖，令到對方真係鍾意你，服侍你，唔使直接俾錢佢，甚至有啲識玩嘅令到條女俾返錢佢轉頭，咁先真正滿足到整套性需要，咁就解釋埋點解咁多男人鍾意出去偷食出去包二奶，但做男人就係要咁先可以解決到與生俱來既性需要 ！

所以唔好再叫雞啦，有錢就拎來玩女玩真感情，玩唔起女就試下玩ONS，總之要玩唔使錢既！千祈唔好去叫雞，因為叫雞絕對係比女食唔係你食女 ！

以下開放討論

樓

樓主隻雞字換做女朋友都好似一樣通

免費雞

其實想寫喺呢度

無人睇？

推